[笑撚死]IG能量塔 能醫百病

係Instagram有個人賣呢啲咩”能量㙮”

快啲狗衝去買 保平安

百五蚊一舊石

女人錢真係好易揾